今日係Trump生日，入去祝賀吓！

God bless Trump

Donald trump:6月14日，習維尼: 6月15日

計埋時差..兩個同一日生日?

今日係維尼